夏天可以點襯衫？

除左短褲/長褲+t-shirt 仲可以點襯？

恤衫